好憎女人

我自己就喺女人

喺女人邊度？

呀 殺撚咗我

你老婆係水炮車

唔制

我係識喊既水炮車

歪

係

好彩我係男人借

皮皮

嗚 嗚 嗚

雞

講笑sor

做咩事?
皮皮乖，唔好憎我

好耐無見你

係啊
估唔到長佬你仲記得小妹

冇 你繼續 我好大方！

做咩咁憎女人?

唔憎你！

咩事啊？

我憎警嫂

因為自己一日做得唔好 亂發脾氣 搞到人地都會唔開心

好憎男人

我都好想每一日都開開心心咁過
但係好似控制唔到自己情緒

典解

sure

水炮車

抱抱你
向人地道歉，下次注意下囉
唔洗憎自己

召喚我？

車頭妹

18？

嗚 我係咪有病 突然想自己一個算

點樣唔好法？有無例子？

雪兔哥哥

岩岩生完日

無端端 可能做唔到自己想做既事就會

大個女

20200104？

女人何必為難女人

最近做返港豬

係豬！

你估下

男人都會啦，唔使憎女人

垃圾

冇辦法

呀 見到你個名想食曲奇

大把

估你係水炮車

啱先課咗成皮嘢
唔做港豬你養我？

喊果種 一撚日喊 屌

一即是全

捐多皮俾我

喊你老母咩

你係咪英靈

課金不了

人生希望

樓豬又水炮緊？

搵人翻譯

好撚憎

全撚日喊

我都好憎女人 閪臭嘅
都係男人正 條撚好好食

真係垃撚圾

有咩好喊

係香港 我相信冇人會憎做女人

溝女唔是咁樣溝 濛狗

女人憎女人好正常,唔係點解會有咁多宮鬥劇.

傻撚左？

收皮啦你